大君伐 10月06日︱何君堯水平劇降到何志光level; 嶺大生抗議何君堯有吉士！

大君伐 (第1節) 17年10月06日︱何君堯水平劇降到何志光level; 嶺大生抗議何君堯有吉士！

痴L線，花膠淪落到追擊ck